［統計下］最多超速幾多？

你哋最多試過超速幾多？順便講埋揸咩車

最近見到紅章HONDA成日上新聞，想知有冇關係

利申P牌

唔好害死人啦屌你老母

做統計姐唔使咁撚惡呀，我揸車好安全

type r 要揸200過彎先試到極限

Type R 車主？

有個朋友成日都揸到夠即時停牌
條路又未試過有快相

大把直路但限50
要超 45 好易

50

車場寫限5km/h

平時停車場限速10
成日偷偷地踩到去15好刺激

你的朋友

香港仔隧道至香港仔狗屋個段
要踩到100真心唔難

朋友個朋友吐公比整路變50陰到, 超50, 連埋之前d分停半年牌
坐的士個司機又係係吐公100變80定70冇收扣分

呢個唔抵幫
吐土係有工程修路先會改限速
仲行100想撞撚死d 工人咩

嗰到上到百尾喇

最多試過超120
係50行170

前幾日限70 行左90
影左相等寄相

利申：P牌

來回都係50，無變過

果段夜晚踩到上300都得

有一次係林村上去, 見到整路50, 收曬車, 隔離有部Mark X好英勇咁衝過去相機, 閃左
幫佢唔到
不過果個位未到整到果到, 全部線clear

入古洞前180都飛過
到相機前dup撚到出煙咁濟

英國趕返工
大直路牌30行80
好彩無遲到

個個未炒之前都覺得自己手車好撚勁 好安全